差佬藏毒 砌生豬肉 非法拘捕 夾假口供 只判監10星期！

人手置頂

律師強調，若公論應為各被告道德上沒錯，法庭甚至可以判處各人有條件釋放。雖然現時不同人對各被告的道德判斷意見兩極，但缺乏控罪重要元素可被視為例外情況而可判處緩刑，又指各被告並非包庇罪犯、受賄或用警棍打途人，故獲同袍支持，建議法庭不妨以小懲大戒方式處理。

律師更強調：「如果警察抱住少做少錯，唔做唔錯嘅心態，香港就會停滯不前，如果3個被告有咁嘅心態，就唔會發生今次事件，故此有理想有抱負嘅警察都可能犯上同樣嘅錯誤，如果重判佢哋，會打擊警隊士氣。」

條友擺明身有屎先砌佢啦

衰喺死道友身上⋯⋯⋯

點解豬經緯撩一棍就坐三個月？

咁個個行私刑都係可以用呢個理由啦

其實條友係有嫁

警察藏毒無罪 老屈有理

判監影響警隊士氣

法官可恥 一定是黃屍

City is dying